%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\begin{document}
\begin{frame}
\frametitle{Variables aléatoires}
  Voici deux jeux.
  \begin{enumerate}
    \item Vous misez 2€. On lance une pièce équilibrée. Pile, vous gagnez 6€ ; face, vous gagnez 1€.
    \item Vous misez 3€. On lance un dé équilibré à six faces. Sur 1, 2 ou 3, vous gagnez 1€ ; sur 4 ou 5, vous gagnez 4€ ; sur 6, vous gagnez 15€.
  \end{enumerate}

  On suppose que :
  \begin{enumerate}
  \item vous allez faire de nombreuses parties, mais à un seul des deux jeux ;
  \item vous êtes cupides.
  \end{enumerate}

  Auquel des deux jeux allez-vous jouer ?
\end{frame}
\end{document}
